有個柒頭係機場唔知做乜9

係呀我就係個柒頭呀，我入左閘但唔記得左拎wifi蛋，有冇人都係機場可以幫手，無言感激

Tg:pmcdb

Push

推下啦

早半個鐘幫到你

如果有人都係505閘口上機可以幫下手就好喇

絲？

平均每個月都會有人開post求機場幫拎WiFi蛋

如果答係係咪就會幫手？我係絲呀yeah

8:00機係咪冇機會等到入幫手

冇啦 落機買卡啦

人

我仲抱有一絲希望架 不過多謝巴打幫推

養豬場朋友

wifi蛋其實差過當地電話卡？

我覺得冇呀 幾方便

幫下樓主

我係咪識你架

上左機喇 係台灣等你啦

拎塊閪出黎當八達通

我冇tg, 有冇whatsapp

樓豬借邊間

點解仲有人租wifi蛋

Crazy egg

唔想要電話卡換黎換去

點都方便過要去拎又要還